絲打 請勿公開求合租

我係男 屋企有間空房，但都唔會租出單身絲打
因為你咁做極危險 特別連登大把鬼，黑狗
香港女人就見到黑警就走開
你就上網搵到黑狗合租，咁我除左講恭喜都無乜好講。
再次呼籲絲打 極小心網上搵合租既室友。

盡量推

唔好心急就求其
而家香港冇皇法架

我係男 屋企有間空房，但都唔會租出單身絲打
因為你咁做極危險 特別連登大把鬼，黑狗
香港女人就見到黑警就走開
你就上網搵到黑狗合租，咁我除左講恭喜都無乜好講。
再次呼籲絲打 極小心網上搵合租既室友。

喂屌我都係，但我係怕比單身絲打逆推我。

Tui

我係男 屋企有間空房，但都唔會租出單身絲打
因為你咁做極危險 特別連登大把鬼，黑狗
香港女人就見到黑警就走開
你就上網搵到黑狗合租，咁我除左講恭喜都無乜好講。
再次呼籲絲打 極小心網上搵合租既室友。

喂屌我又係喎，但我怕我打飛機時畀絲打撞破

我巴打

巴打
互射ok?

推

push

樓主一心做好人提吓啲絲..
點知引咗成班gay佬想同你合租

你當全港最大同性戀討論區係流㗎？

我唔係單身絲，係咪可以帶埋男朋友一齊租？

同意

招唔招中年巴打？

想同樓主一齊住

出唔出租